搣時潘上viu

聽名聽得多 樣就第一次見
幾撚大波

好撚樣衰

佢條仔係咪戴硬帽

點忍

邊位？末聽過

波台成日講果個

選舉廣告

條仔無屌過佢？

冇性戀

著到咁
同人講自己處女

唔做愛 幫佢打下飛機都得掛

純文字？

好想射精佢

整左容?

條仔帽味好濃

冇得益所以冇需要
咁有得益係咪有需要啊

假到西咁

一錄完影就返去扑野啦
唔扑條仔鬼要你咩

條仔好撚慘
有得睇無得屌
雖然好撚假

但無圖

娟姐好似仲正過播時潘喎

講咁耐 都係無圖

齊渣波唔屌算唔算呀

我沒有裝viu TV app
公司會check

圖定老母

個樣好普通

渣ga

練美娟（英文：Florica Lin，1990年1月2號—），藝名娟姐

29
以為三十幾

好假

屌你老母，我入撚到你竟然冇圖？
食屎啦樓主！

據我所知 同屆中大同學仔應該都唔太中意佢

伯母！打搞哂！

咁肉酸都吹奏

條仔睇得出敢怒不敢言

10

屌你老母，呢d女真係累左條仔一世

無圖都俾個節目名黎

依D 女就算結左婚都可能啪幾分鐘應酬下算，不了

生得幾正都冇用

咁都叫大波?

成個大陸仔咁

一般貨色

唔咁講點引人回覆

miss poon話自己係處
有冇人信

email 仲大啦

Email

條鎖骨形狀咁趣緻

兜住啲精

食屎啦你

佢條仔？

電郵最好屌

一露點就上熱門

上面再見
一路好走

又唔好咁講 我女朋友都有佢咁靚
佢話係處 我都唔信
點知真係

ban有冇嘢要交代一聲

樓上p牌都未甩 就要一路好走

你都係

長島冰涼茶

周志文去左viu

起碼有G cup

契家衡

施咗幾多針

gummm

我施一次針用你一對手套

村姑feel

Miss pun 比差佬出火就岩 咁撚淫

冇 就咁刪走咗兩張圖 個comment仲喺到
其實連登改咗刪comment好耐係舊登先直接bam

咩圖嚟 唔敢睇

唔睇走寶

點解？

可能佢今日係處女

中意姣仔 著衫講野又搏明引人縀想 之後會話返人地對佢心邪起痰
佢而家好野好多啦 佢之前返學個樣真係村姑咁

係咪又要返到六月前連登仔屌女人時代？
搣時潘六月至今都做唔少嘢喎
佢男朋友同淫賤聯對壘梗
唔支持都唔使咁樣踩人啦

有冇之前多啲圖

咁都上熱門
拉

拉

嗱我就是中立的因為我根本唔識佢係邊個

陰影重手到

腩交

原來真係有淫賤處女

我就一定割波台撚啦 你呢？

睇佢Social Media黃到出汁
成日出去發夢捐物質
日日撚大陸五毛
屌柒陳怡
佢人氣都唔低
有一堆台灣Fans
向佢地做海外文宣

利申：唔係佢Fans
單純覺得佢人靚口才好
最緊要係同路人

連登仔之前又話We Connect
見係手足就唔好踩人啦

係估唔到成個post得一張圖啫

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該

啪啪partner

垃圾post？

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

上鏡都幾靚女～

睇佢social media講野都知kam

貧乳就差喎多

得1張圖
可以傾咁耐
more圖

hi我仲在生

冇啊我仲喺到

你好彩

本來想話佢好橫，但你張相Crop正個膊頭

人地黃到痴線，尊重啦

我覺得佢好正

後勤絲，正到飛起

真係好撚正

真係唔信佢係處

自己人深黃大家知道既
講下是非唔比咩

佢係後勤絲，ig成日見佢叫小朋友問佢拎文具，又做文宣，屌柒陳怡，撚五毛，各位巴打可以放過佢嗎

集中推行動post好唔好呀

我一定屌

呢個po都可以有五毛出現

好靚女痴線

點都唔會係貧啦下話

算數啦啲仇女撚話知你啲港女點黃 有個西就係原罪

Pun好撚正喎，成日係ig撚鳩d五毛

人地中文5**架

又要癡埋email玩露體，但又張張相遮撚住個心口唔知想點

你老母臭閪仲有心機睇波
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致睇波
你問post前問自己對唔對得住出面班手呎足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

同佢做過project group mate
freerider嚟 成日都好似未訓醒咁

處女座

瘦底大波

幾似gloria

佢成日強調自己真人唔肥，拍埋去人地到細幾個碼喎 不過又唔care你班無謂人點睇佢肥定痩淨係想利申下喎

Email好好屌

唔靚 但唔係樣衰

計埋個bar托 真係得波皮 btw respect 手足

有得屌我一定即刻除褲屌
有速龍喺隔離都咁話

一路屌一路同你講女權經

十下十下咁？

成日發呆 夢遊咁
跟住喺group入面又冇乜存在感 冇乜input
然後出到去present又醒神返
令人誤以為佢好投入group project咁

你同你老母比黑狗屌就差唔多

唔明做咩事要jer我

有良心 佢ig全部緊貼現況 屌細力啲

條7好北佬樣
原來係準備選區議會

上完節目條仔會唔會比人恥笑，條女咁正都唔敢食

圖丫
唔該